180天，我終於為我女朋友戒咗煙

係我識宜家呢個女朋友之前
我有好多壞習慣
飲酒食煙講粗口
我同佢一齊咗9個月
頭三個月我都仲係戒唔到
直到佢講咗一句如果我早死過佢咁點算
我終於的起心肝戒煙
今日係值得紀念嘅一日
專登上嚟同各位食煙巴打講一聲
如果你真係愛你女朋友
為咗佢戒煙啦

你隻左手從此無味

我隻左手可以拖住佢了

食番飛慶祝下先啦🚬🚬🚬

今日同佢打邊爐慶祝咗

香煙邊爐？

吉野家

ching室內禁煙喎 點整番飛啊

其實驚你早死過你應該導埋佢食，佢食得仲多過你咁咪唔使驚你早死過佢

其實驚你早死過佢應該導埋佢食，佢食得仲多過你咁咪唔使驚你早死過佢

屌，有女朋友先得嫁

舊年5月戒到而家
千祈唔諗話食一支半支冇事，D煙癮會立即返返哂黎

呢個真，頭三個月成日俾朋友導我

七年煙齡 之前平均一日一包 依家戒到第五日 除左打機之後仲係好想食之外 其餘既煙癮都開始無乜

我之前都係一日一包，但我戒煙冇緩沖期，直接唔食，雖然嗰排成日成身唔舒服，但為咗女朋友無計啦

戒煙始終要有好大動力 如果有拖拍 我諗我都會戒

啱呀 如果無女朋友牽掛 早啲死又何妨

其實自己健康都係一個動力

咪傻啦，試過成年都冇食，以為戒到。
依家又食返

定力唔夠冇得怪人

通常樓主依啲人同女朋友分咗手之後
就會即刻食翻

所以一直對佢好好，直到永遠，阿們

戒完無細藝先早死

我就係戒咗成年
之後有好多煩嘢同唔順心嘅事喺同一時期發生

始終煙呢樣嘢，除非身體出事，否則只要曾經上過癮，就成世都有機會食返。

其實搵啲勢藝代替食煙會易啲戒